(function(){const e=document.createElement("link").relList;if(e&&e.supports&&e.supports("modulepreload"))return;for(const n of document.querySelectorAll('link[rel="modulepreload"]'))s(n);new MutationObserver(n=>{for(const o of n)if(o.type==="childList")for(const a of o.addedNodes)a.tagName==="LINK"&&a.rel==="modulepreload"&&s(a)}).observe(document,{childList:!0,subtree:!0});function t(n){const o={};return n.integrity&&(o.integrity=n.integrity),n.referrerPolicy&&(o.referrerPolicy=n.referrerPolicy),n.crossOrigin==="use-credentials"?o.credentials="include":n.crossOrigin==="anonymous"?o.credentials="omit":o.credentials="same-origin",o}function s(n){if(n.ep)return;n.ep=!0;const o=t(n);fetch(n.href,o)}})();const p=[{question:"Quelle est la bonne syntaxe pour déclarer une variable en JavaScript ?",answers:["let myVar = 10;","variable myVar = 10;","var: myVar = 10;","const: myVar = 10;"],correct:"let myVar = 10;"},{question:"Quel opérateur est utilisé pour comparer la valeur et le type en JavaScript ?",answers:["==","===","!=","="],correct:"==="},{question:"Que retournera l’expression typeof null en JavaScript ?",answers:["null","object","undefined","number"],correct:"object"},{question:"Quelle fonction est utilisée pour afficher un message dans la console ?",answers:['alert("Hello");','print("Hello");','console.log("Hello");','log.console("Hello");'],correct:'console.log("Hello");'},{question:"Comment peut-on créer une fonction en JavaScript ?",answers:["function myFunction() {}","func myFunction() {}","def myFunction() {}","create function myFunction() {}"],correct:"function myFunction() {}"},{question:"Que fait JSON.stringify() en JavaScript ?",answers:["Convertit un objet en chaîne JSON","Convertit une chaîne en objet JSON","Convertit un tableau en JSON","Crée une nouvelle instance d’un objet JSON"],correct:"Convertit un objet en chaîne JSON"},{question:'Quelle est la sortie de console.log(2 + "2"); ?',answers:["4","22","NaN","Erreur"],correct:"22"},{question:"Que fait la méthode map() dans un tableau ?",answers:["Modifie directement le tableau d’origine","Crée un nouveau tableau avec les éléments transformés","Trie les éléments du tableau","Supprime les éléments du tableau"],correct:"Crée un nouveau tableau avec les éléments transformés"},{question:"Quelle est la sortie de console.log(0 == false); ?",answers:["true","false","Erreur","undefined"],correct:"true"},{question:"Comment supprimer le premier élément d’un tableau arr ?",answers:["arr.pop();","arr.shift();","arr.splice(0, 1);","arr.remove(0);"],correct:"arr.shift();"},{question:"Que se passe-t-il si on exécute console.log(a); let a = 5; ?",answers:["undefined","5","ReferenceError","null"],correct:"ReferenceError"},{question:"Quelle est la différence entre let, var et const ?",answers:["var est global, let et const ont une portée de bloc","var et let sont identiques, const est immuable","let et const sont obsolètes, var est recommandé","const peut être modifié après sa déclaration"],correct:"var est global, let et const ont une portée de bloc"},{question:'Que fait setTimeout(() => console.log("Hello"), 0); ?',answers:['Affiche "Hello" immédiatement','Affiche "Hello" après 0 millisecondes','Affiche "Hello" après l’exécution du reste du code',"Cause une erreur"],correct:'Affiche "Hello" après l’exécution du reste du code'},{question:"Quelle est la sortie de console.log([] == false); ?",answers:["true","false","Erreur","undefined"],correct:"true"},{question:"Quelle méthode permet de fusionner deux tableaux en JavaScript ?",answers:["concat()","merge()","join()","combine()"],correct:"concat()"}],l=document.querySelector("#app"),b=4e3,h=document.querySelector("#start");h.addEventListener("click",g);function g(r){console.log("Button"),r.stopPropagation();let e=0,t=0;n(e);function s(){for(;l.firstElementChild;)l.firstElementChild.remove();const i=S(p.length,e);l.appendChild(i)}function n(i){s();const c=p[i];if(!c){o();return}const u=y(c.question);l.appendChild(u);const d=v(c.answers);l.appendChild(d);const m=q();m.addEventListener("click",a),l.appendChild(m)}function o(){const i=document.createElement("h1");i.innerText="Bravo ! Tu as terminé le quiz.";const c=document.createElement("p");c.innerText=`Tu as eu ${t} sur ${p.length} point!`,l.appendChild(i),l.appendChild(c)}function a(){const c=l.querySelector('input[name="answer"]:checked').value,u=p[e],d=u.correct===c;d&&t++,E(d,u.correct,c),T(()=>{e++,n(e)});const m=C(d,u.correct);l.appendChild(m)}function v(i){const c=document.createElement("div");c.classList.add("answers");for(const u of i){const d=w(u);c.appendChild(d)}return c}}function y(r){const e=document.createElement("h3");return e.innerText=r,e}function f(r){return r.replaceAll("","-").replaceAll('""',"''").toLowerCase()}function w(r){const e=document.createElement("label");e.innerText=r;const t=document.createElement("input"),s=f(r);return t.id=s,e.htmlFor=s,t.setAttribute("type","radio"),t.setAttribute("name","answer"),t.setAttribute("value",r),e.appendChild(t),e}function q(){const r=document.createElement("button");return r.innerText="submit",r}function E(r,e,t){const s=f(e),n=document.querySelector(`label[for="${s}"]`),o=f(t),a=document.querySelector(`label[for="${o}"]`);n.classList.add("correct"),a.classList.add(r?"correct":"incorrect")}function C(r,e){const t=document.createElement("p");return t.innerText=r?"Bravo! Tu as eu la bonne réponse":`Désolé... mais la bonne réponse était ${e}`,t}function S(r,e){const t=document.createElement("progress");return t.setAttribute("max",r),t.setAttribute("value",e),t}function T(r){let e=b;l.querySelector("button").remove();const t=()=>`Next (${e/1e3}s)`,s=document.createElement("button");s.innerText=t(),l.appendChild(s);const n=setInterval(()=>{e-=1e3,s.innerText=t()},1e3),o=setTimeout(()=>{a()},b),a=()=>{clearInterval(n),clearTimeout(o),r()};s.addEventListener("click",()=>{a()})}
